[
    {
        "randomId": 166
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    }
]